零食就幫襯優品360，飲茶就幫襯富臨，買餸就幫襯錢大媽，牛B死了

抗疫用威露士，祖国強大的消毒品牌

牛媽都應該一齊死了

咁call g呢

幫襯你老母

未生過仔嘅女人屌唔屌得過?

多謝提醒唔好幫襯錯

打電話用中移動

屌

好撚威 屌柒你

nmsl